### 【共产主义的终极目的】之三十 几成狼世界
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<p>
 【大纪元2019年06月27日讯】新唐人根据《九评》编辑部同名新书制作的大型系列专题片——《
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%e5%85%b1%e7%94%a2%e4%b8%bb%e7%be%a9%e7%9a%84%e7%b5%82%e6%a5%b5%e7%9b%ae%e7%9a%84.html">
  共产主义的终极目的
 </span>
 》为您揭示天机。本片内容为：
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/17/12/5/n9924973.htm">
  第六章 以“恨”立国 国已不国（下）
 </span>
 —— 3. 中共国几成狼世界
</p>
<h3>
 1）为老不尊
</h3>
<p>
 孔子曰：“……五十而知天命，六十而耳顺，七十而从心所欲不逾矩。”传统的中国老年人因为其智慧和经验、自尊和仁厚，是社会中最受人尊敬的群体。
</p>
<p>
 清朝康熙帝曾经两次在畅春园和乾清宫举行千叟宴，宴请65岁以上蒙、满、汉文武大臣以及致仕人员达千人以上。乾清宫的两次筵席上，康熙与赴席老人们飞觞饮宴，皇子、皇孙们侍立观礼，并为老人们斟酒。为纪念这两次盛会，康熙帝即席有赋《千叟宴》诗一首，并命大臣们“赋诗记事”。
</p>
<p>
 时至今日，很多老年人的行为却常常令人侧目。“广场舞”、“暴走团”扰民引起投诉已经不是新闻了。2017年6月，洛阳广场舞老人同年轻人争夺篮球场，不惜对篮球少年挥拳相向。各式各样的“碰瓷（讹诈）”手法花样百出，受害者有冤难申，有苦难诉，造成“老人不敢扶，儿童不敢护”的社会怪象。一位老人自己故意往车上撞想讹取赔偿，还理直气壮地说，“我这不是老了嘛！”意思是自己年龄大了，做别的事做不了，为了弄钱就做这种坏事，自己还觉得理由很充足。西安一位老人在公车上因为一女孩不肯为其让座，竟然一屁股坐在女孩身上。有些城市甚至出现了老头户外集体买春的不堪情景。
</p>
<p>
 <center>
 </center>
 附：不同清晰度的视频下载链接：
 <br/>
 <span href="https://media5.ntdtv.com/HourlyNews/201808/20180808/ZJMD/EP6/ZJMD_CH6_3_720p.mp4">
  720p
 </span>
 ，
 <span href="https://media5.ntdtv.com/HourlyNews/201808/20180808/ZJMD/EP6/ZJMD_CH6_3_480p.mp4">
  480p
 </span>
 ，
 <span href="https://media5.ntdtv.com/HourlyNews/201808/20180808/ZJMD/EP6/ZJMD_CH6_3_360p.mp4">
  360p
 </span>
</p>
<p>
 点阅
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%B5%82%E6%A5%B5%E7%9B%AE%E7%9A%84%E5%B0%88%E9%A1%8C%E7%89%87.html">
  【共产主义的终极目的】专题片系列
 </span>
 。#
</p>
<p>
 责任编辑：孙芸
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc422/n11348280.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc422/n11348280.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc422/n11348280.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/26/n11348280.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

